老千股1953爆了

80% free fall

頂左一個月 算係咁

報警

報驚

d股民好慘 英勇既毒品調查科快d救下佢哋

呢排勁多老千股

港股真係比狗玩

我想知有人報驚會唔會受理喎

痛失100萬

等左呢隻太耐
取消埋watchlist

咁都唔撚拉?
黑狗收皮啦

頂左咁耐既

是撚旦啦, 啲人一早走曬啦

咁有良心 比咁多日人地走佬

抵啦 契弟

老千表示: 我話你知, 你地咁高調係唔會令到我驚

快啲報警喇

唔會拉 放心

等左成個月終於爆 一早有微信女推呢隻

岩岩上星期5先入左，無做功課我抵死
咁就無左幾萬蚊

趕住開會啲tg呀sir叫我入就入左

報驚啦

真係有用咩

放心 就算拉到人 你d錢都收唔番

唔知毒品調查科今次查幾耐

有用！今次會搵反黑組查

死老千高位沽空
又有阿伯被劏一球

講嘅野一模一樣

班狗拉人未

報驚未

呢啲唔拉

drop to 0.3

拉咩
人地低買高賣先要拉
高買低賣做咩要拉

咁都唔拉人？

D人都唔係買好多姐 個個都係話輸profit

下一隻3680

Profit 唔係錢咁
呢下絕，一黎就 52週低，完全冇位走

3680我收到個陣係$2.19推
如果跟左個d..有晒水位好走

高瓴心諗又關我事

9月先出po 好好人

嘩，呢隻野佈局好似佈左好耐
早一個月已經有人叫買

正常個個1.6-1.7走哂

好活躍

想問下
開市用少少錢就可以質低8成
咁其實佢只要搵人接佢貨
我賣3毫, 佢開3毫
一手都可以質到3毫?
中間冇老散接?
次次都用咁少錢同貨就跌8,9成

機構係大陸用詞

等左半個月 終於爆

幾時拉人

毒品乜乜科做野未

良心老千
全世界都知你老千
個個等你free fall
仲玩到成個月

佢高位走撚晒啲貨俾老散
淨番個堆零成本，人地揸撚住咁大 lot
擺條長城係 0.3 夾死啲老散有咩所謂
個啲散銀黎渣，隻野八月已經有人狂推

毒品科去拉人未

有長者蝕左超過一百萬,點解今次黑警毒品調查科唔調查

共謀做市好似犯法 最近味有單比人拉晒 你仲post埋罪證

唔好傻啦，克驚而家數緊錢賺都笑

報警未呀

毒品調查科做嘢屌你

呢d 就唔係洗黑錢操盤

其實呢度人人都知係老千,人人都笑住咁睇戲
係人都知老千股但都仲會有人輸到仆街既
咁個d人究竟有幾低智商?

班老千明顯目標唔係後生啦
係又老又皺皮班廢老

樓宇建築 包搭棚

譚sir 應該消失咗?

呢隻算係咁喇 長揸就冇得講

搭完棚咪拆棚
股價反映業務內容
優質股

蘋果日報都比狗拉

依單唔係唔拉呀？

香港緝毒犬出嚟吠未

下隻係咩

30手@0.305
聽朝訓醒收錢

失望，無9成，唔玩了

數下輸緊幾多先

拉人未

微信女？

我聽日考慮入場玩一玩

食下花生算，點解走去接刀

記住報告下係咩number
等大家避一避

1953已入一手

Gel定頭去銀行

妖股講求信念

新手0.46入咗可以點

默書個post係咩？

睇嚟你係俾人Wtsapp 呃嗰批
我就自己貪心以為撈到底

你買左幾多手呀

4萬股啫，好彩唔多，但冇咗啲機會成本

掂

幾時到隻2377

📣📣📣重要買入通知：【九月策略部署股】
代碼：1953（ RIMBACO )
買入價位：現價買入
買入時間：梯隊時間（14:40-14:55）
揸股時間：2-3個交易日
短期收益：根據梯隊收益
購入原因： 第一：已收到發展商或財團收購意向或要約【熱點概念】
第二：具備物業之重建潛力及可行性【基建概念】
第三：機構、大戶搶籌【資金入駐熱炒概念】
第四：集團落實併購【收購利好概念】

注意：行動力要好，做到執行力！買入後第一時間回復我，有任何問題提前講。

可否報警拉人

0.250了
巴打

其實老千股跌左八成之後
我如果撈底
有冇可能執多少?

冇, 呢堆嘢冇實業, 跌完仲可以合股

短時間內唔會炒囉
班老千都收夠
會再係低位入番貨先,再過一排伺機再loop
但都一兩年後啦

再提多次, 成交太少...未跌夠

佢地一兩年後低位入貨
係咪只會左手交右手自己碌左佢
會唔會吸到街外貨?

李小加騎劫港交所之後
呢D 老千股真係多到好恐怖

撈底? 你估你真係見到底?

找到白警黎報案？

你知唔知咩叫老千股?
你知邊個價係底咩?

有時見佢地跌完八成之後都有反彈兩三成

追左個位巴打..依加點

溝貨又發達

買咗哩D股真喊十聲
安山金控公布，建議每１０股合併為１股，然後再按每１股合併股份大比例供３股合併股份
，每股供股價０﹒７１元，假設合併獲股東通過，將較停牌收報０﹒０９３元，即合併股價
０﹒９３元計折讓約２３﹒６６％，集資最多約２﹒８６億元。該集團於８月３日停牌，已申請
於今日早上９時起恢復股份買賣。

買左嘅話都唔知講乜好

合完又供股玩到咁盡

食相難睇到

邊個會買依D股

根本股市容許莊家任拆任拼就係荒謬

其實證監會仲存唔存在?

molamola
個位巴打走左未

我覺得警察係唔會做嘢

又準備多一隻

00804

以前未有微信
方向報個啲少女股神雞
就係微信女前身

616好似靜咗好耐喎
呢隻先係供股合股再供股既始祖

抵死啦有大路股唔買
係要貪心賺快錢

警方毒品調查科昨日（10 日）拘捕 15 人，表示被捕人在 8 月 10 日至 12 日利用通訊軟件串連，以密集式交易操控壹傳媒股價，吸引散戶入市後沽貨牟利，涉嫌串謀詐騙及「洗黑錢」。

而家係毒品調查科揸旗

而家個成交

十點幾十一點先開車....夾埋咁

D貨係0.2到1.7大莊都應該放晒貨，咁辛苦升到1.8點解仲要打散自己個股價？

其實我唔係幾明一樣野
每次向下炒跌八成時
成交量都係超高
港交所收佢佣咪好和味?
定係港交所有幫佢篤數冇真收費?

有買執生啦

拎1000蚊去馬會串起big 6贏波仲好啦

282 鳩拉人
1953 唔見人

見到有人起左個莊底，唔知堅定流

之前好多隻都係咁
背後基地實有深圳份
深圳呢個仆街仔邪惡到核爆

放左未呀？

冇，始終自己呃自己，股票一日未放，一日都未贏/輸，反彈到$2都冇放，又多一隻有生之年系列

諗住SH一世？

點知？

報警未

可能真係一日唔返家鄉都一日SH，或者到$3，返一半都走

不過你都好我少少，1953都未跌足9成
尋日又一隻 老千股爆，1343 $4直插$0.22，又唔知害死幾多人

又唔係282，浪費時間去被狗恥笑？

咩都唔做咩 試下無壞 搵區議員

近中國都冇好野乜撚都有假

老千股是咪冇得put

問左未？
雖然都知會點